吳彥祖IG用「醜豬」拜年 內地網民質疑辱華

一代男神吳彥祖在IG上向大家拜年，不過雖然是豬年，他卻貼出的不是可愛的豬照，而是一幅奇怪醜惡的豬。他又以廣東話拼音及英語祝福大家恭喜發財、新年快樂：「Happy Chinese New Year everyone！May the year of the pig bring you much health and happiness！！Gung Hei Fat Choy！Xin Nian Kuai Le！！！」

而此「豬圖」換來內地網民不滿，批評豬長得太醜，質疑他辱華。不過亦有網民認為幽默一下而已，也有網民反批內地網民玻璃心。

支那人真係玻璃心到呢

Po隻豬都俾人鬧

自己先入為主以為串緊自己 咁無人幫到你喎

玻璃心

我覺得幾得意，個樣又似笑緊的